【英國會否決脫歐方案】梁振英：暴露有民主沒集中的弊端 泛民竟鴉雀無聲

英國國會本港時間今日清晨否決脫歐方案，曾任香港特首、現為全國政協副主席的梁振英，今早在facebook發文回應，稱脫歐爭議把「有民主沒有集中、有民主沒有團結的弊端暴露無遺」，又表示香港的泛民「不斷要求抄襲西方國家的政治制度」，但今次「面對英國的深刻教訓，竟然鴉雀無聲」。

梁振英指出，脫歐爭議在過去兩年半虛耗英國舉國上下的精力，既沒辦法和歐盟達成協議，更沒辦法平息國內爭議。他說，英國人民在公投中的脫歐決定無法實現，國會無法達成共識，英國政府不能執行人民的決定，大企業因為脫歐造成的不穩定而宣布遷離英國，大批僱員面臨失業，「有民主沒有集中、有民主沒有團結的弊端暴露無遺」。

梁振英續說，香港的泛民「不斷要求我們抄襲西方國家的政治制度和政治程序，現在面對英國的深刻教訓，竟然鴉雀無聲」。

佢係咪痴撚左線

個方案唔夠好咪比國會否決囉，有乜問題？係咪睇得多人大舉手以為全世界都同支那一樣

有沒有人反對？
沒有
沒有
沒有

想問一個重要議題，因為唔高興被人反對，有乜問題？

呀有呀，問題咪689個腦囉

大企業因為脫歐造成的不穩定而宣布遷離英國，大批僱員面臨失業，「有民主沒有集中、有民主沒有團結的弊端暴露無遺」。

Prove?

有國會制衡政府推行政策, 咁樣能夠制止政府盲目施政推行惡法
唔通好似支國同金仔就好, 邊個敢批評反對就令邊個噤聲
條友真係奶共奶到自己都唔知自己做乜

梁振英: 建議恢復封建帝制

其實佢只係一個失業之前又收咗好多錢
學緊用facebook既阿叔

You can lead the protest
I am leading a country

佢其實錯唔哂

推 may姐出嚟送死，原先話要脱嗰班人全部潛哂水，點成功

誠誠繼續係大英祖國掃貨買資產

同一國家，同一民族，已經証明曬
咁北韓應該最成功？
南韓仆曬街，

戰後民主個D，日本，西德，人地人民出嚟係高質，唔係有錢就得
你睇中國好似好，

其實唔係共產黨，可能中國已經係天堂，

教到全中國人，偷呃假貨，
有幾無恥就可以幾無恥

龍蝦入藉英國，暴露漢奸身份

本報追查唐青儀的身世，發現她年輕時曾跟隨英籍親戚改姓「Higgins」，其間成功入籍英國，婚後又改回中文姓名。有律師估計在英國讀書的唐青儀被英籍親戚收養而入英籍，藉此獲減免學費。

咁佢啲仔女又會去晒呢啲垃圾國家嘅???

1. 支持梁振英取代習近平做中國國家主席、軍委主席、黨總書記。
2.支持林鄭家人回流中國，勿做英國二等公民。

中共都好似未夠薑大聲反民主, 口裡說不
佢又痴咩線

不學無術不求甚解咪呢d

本身脫歐已經唔係大比數通過

國會咁樣表決正正係民主嘅表現，當面對玩死留歐者嘅結果有機會出現

國會議員正正要做Fail-safe嘅功能去阻止害死人嘅野通過

你估好似你地呢D獨裁社會一個皇帝話晒事，所有人做膠皮圖章通過晒佢

獨裁一出事搞到委內瑞拉咁又無人救倒

搞出事果班D家人就係晒外國，爆煲就攞晒D錢同外國護照搭飛機走人，唔洗為搞死個社會負責

雞嗚狗溢，689成家冚家鏟垃圾